我打算加入PS5炒賣大軍

岩岩報咗名 希望抽到
打算話女仔機8000😎

冇機點加入

十二月好似有得再抽喎

😂

會窮

有機先再講